何妖已經犯咗中共最唔容許犯嘅錯誤 : 喧賓奪主

而家中共擺明係想冷處理
佢仲喺度撩事鬥非
要知中共對呢啲人，係唔會容忍嘅
當年林彪就係樣板
所以我覺得而家中共係等緊一個機會
然後一定會推佢出去祭旗

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

不如捧佢上神台去死

習近平前兩日先講，要狀大呢D愛國愛港（鄉黑）力量去守護香港

點睇都係支持何妖變本加厲

樓主竟然解讀為要佢祭旗,飛機唔係咁打嘅

點睇得出大陸想冷處理 成日都放風出老解

會唔會搵人斬佢再賴示威者做？

中共唔係一個整體
超多派系
邊有咁易睇得明
所以睇唔明就不如唔好理

係就好無人會割

佢哋邊夠膽
一出就死梗

我覺得係十一多過何君堯 who fucking care

你都白痴
咁多個建制派佢同吳秋北
基本上就係直屬共產黨
不過佢咁做
其實間接上累死民建聯工聯會

係，根本公安部接左手，可能仲衰

豬隊友
又唔罵得

係
禮義廉班仆街都好唔gur佢
自由黨嗰啲就更加唔洗講

何妖同popo都係私兵,唔會理中共啦

佢搶晒風頭
又將政治光譜推到極端
你立場唔夠佢惡
嚟緊區議會啲人點投票比民建聯先

佢攞晒個人利益
但對佢啲隊友係冇好處
同埋就算佢攞晒利益下屆都未必選到

我記得好似只係人民日報講

我阿媽話大陸最忌人想奪權！所以叫佢乜乜大總統最work! 何君堯不能只做元朗大總統

而家佢人見人憎
正常人應該都唔會投佢㗎喇
不過最驚佢喺鄉黑嗰度攞到票

基本上佢係行極端個派
咁做反而會拎到唔少on9廢老既鐵票
但結果會搞到和理非既工聯會
無左唔少遊離選票

佢d隊友心諗

自由黨個個身嬌肉貴，唔會理何妖同鄉下佬
禮義廉個班本身無腦，又唔可以割蓆，所以先死忍

唔同意，建制有好多條lines，何妖、689係同一條line，專打爛仔交、批鬥，佢地有一班深藍廢老既market。

應該林鄭死都未到佢死。

又唔係咁講嘅
當年佢迫到周永勤退選
自由黨一定係唔會高興㗎喇

祭三萬支popo旗太難，祭佢君妖一支太容易…

又係呢啲飛機post

其實你可以睇下佢區議會選成點先
就推斷到佢立法會大概有幾多票

這才是有用的文宣，别人分化你，你亦要分化敵人。充滿仇恨的兄弟們，仇恨並非正確策略啊！仇恨更不是打贏的因素！

兩邊都想佢死
反而林奠死唔死wfc

搞佢使撚等機會
洗頭艇有冇等機會呀
唔捉就係冇野
一定要揾佢屋企清潔下先掂

佢又唔係手握武裝好似黑警咁，隨時condom啦

831 太子無名義士

呢隻死貓真係唔介意食

林鄭呢啲根本唔使理

環球時報社評，吹雞愛國愛港人士
Exactly after 915

So true

支持何君尧大总统接管香港❗❗

諗多左

冷你老母處理
咪撚用蝗語啦

反而覺得哩兩三個星期冇再放風出老解

唔推文

吹哂水又上熱門

大紀元味道

吹哂水又上熱門

689仲健在

同意 所以唔好推post

何妖嘅下場必定比688更悲慘, 民賤聯琼子果D先係核心, 從來唔需要踩界搏上位, 何妖呢D自以為聰明實質踩界玩火, 成為夜壺只係時間問題....

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

請善用不推文回覆

no，中共一路都係寧左勿右，左傾只係做over咗，可以檢討，右傾親美先係不可原諒，因為你脫離黨嘅路線

不推文

Pish

咩派都好，中國人大忌就係喧賓奪主

我喺過中國公司做嘢，中層，有個𡃁仔唔識世界大大聲叫我老板，我啲上司嘅燶面我一世唔會忘記

煲大何妖想謀反，未嘗不可

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咁大年紀啲器官都唔知可摸耳Reuse

捧到佢媲美習大大

新界大總統

話距想坐中共過位 煲大距

大愛左膠會

on9
中共撚係咁睇
邊撚搞掂就like 邊個
奪你老母臭閪
冇中聯辦撐腰佢敢高調咩
冇中聯辦叫佢 會收佢隻馬咩
用下腦打少陣飛機啦
輸硬
日撚日搞d 牛屎佬 有撚用咩
變撚左民鬥錯哂focus
抵你班撚樣輸

佢以前讀書無讀過楊修之死？

理得佢做咩, 總之包裝成
鄉黑=何妖=保皇=港共正苦=中聯辦

吳係共產黨
但何唔係

唔係
佢只係用極端手法表忠搏大陸注意

我肯定何妖係下任特首

最終目標都只係貪腐同戀權，所以係同一黨真係冇錯

佢都去唔成美國，緊係要出多D力啦

潛入藍絲gp既手足帶風向

出左啦 混入狗隊

支共更多派系落唔同柯打
其他派系想佢死唔出奇

因為已經出左 混左入啲狗到

對佢嚟講佢呀爺唔係雜總
係中聯辦

轉左風玩鬧地主啦
老解提都唔敢提

比錯晒料上面 應該比人清算緊

你以為佢自己帶頭？背後咪又係葉虎班友指示佢地

權鬥啫
中聯辦港澳辦都係江派揸旗
好似係

咩黃岐山 楊光個啲柒頭失晒蹤 被自殺

同689一樣？？
出佢大字報。
話推佢 做共產黨主席 ....(習近仔 下台先)

當年毛主席都好信任林彪，委以大權，結果咪一樣GG

無問題，最好狠啲

想當年薄熙來都係咁nam，做得太好會

係就快

捧殺

真，中共明顯想答應5大訴求同善待港人，係何妖，林鄭阻住，我偶像近平哥就快收拾佢地

講經咩，中聯辦係咁放錯風，張曉明之前先比人炒定燉冬菇，睇黎應該都差唔多比人...

香港回歸大把爛頭蟀，雨傘連689 都玩卵完，下場係支那Condom！

何堯萬歲萬萬歲

支那無題港獨啦！

咪就係

same
個前題都錯左，後面個推論根本唔駛理

Condom